﻿SVE JE GOTOVO (HALELUJA), 
SVE JE GOTOVO (HALELUJA), 
BITKA JE PROŠLA, 
POBJEDA DOŠLA,
SVE JE GOTOVO.

JA SAM ISCIJELJEN (HALELUJA),
JA SAM ISCIJELJEN (HALELUJA),
BITKA JE PROŠLA, 
POBJEDA DOŠLA,
JA SAM ISCIJELJEN.

ZAPEČAĆEN SAM (HALELUJA),
ZAPEČAĆEN SAM (HALELUJA),
BITKA JE PROŠLA, 
POBJEDA DOŠLA,
ZAPEČAĆEN SAM.

JA SAM OTKUPLJEN (HALELUJA),
JA SAM OTKUPLJEN (HALELUJA),
BITKA JE PROŠLA, 
CIJENA PLAĆENA,
JA SAM OTKUPLJEN.

SVE JE GOTOVO (HALELUJA),
SVE JE GOTOVO (HALELUJA),
BITKA JE PROŠLA, 
POBJEDA DOŠLA,
SVE JE GOTOVO.